《戰神 God of War》確定 4 月上市 深入北歐神話核心 再次面對人神兩界的試煉

索尼互動娛樂環球工作室（SIE WWS）聖塔莫尼卡工作室開發的人氣動作遊戲《戰神》系列 PS4 最新作《戰神（God of War）》，現釋出故事宣傳影片，確認將於 4 月 20 日上市。

《戰神》系列是以希臘神話為背景的動作遊戲，敘述狂暴好戰的斯巴達戰士主角「克雷多斯」從一介凡人躍身成為天界戰神，孤身一人對抗企圖操弄類與自己命運的奧林帕斯諸神的經歷。

本次重啟的《戰神》故事劇情銜接《戰神 3》之後，敘述克雷多斯徹底毀滅奧林帕斯神界後，為了避免自己這不祥之身再度替周遭招來悲慘的命運而自我放逐，遠離希臘來到人煙稀少文化原始的北境荒野獨自過活。多年後，他徹底融入當地生活，再度娶妻並有子。不過潛藏在他體內的神力並未消失，在這個擁有獨自文化與神話的國度，他將與兒子再度面對跨越人界與神界的紛爭。

在本次釋出的故事宣傳影片中，進一步揭露了經過重新詮釋的北歐神話樣貌，以及克雷多斯與其子阿特柔斯即將迎接的命運。擁有超越人類存在之神性的兩人，在痛失摯愛的妻子及母親之後，將踏上深入北歐神話核心的歷險。在森林女巫協助下，面對形形色色神靈精怪的試煉與考驗。

官方同時公布了預定在北美推出的一系列限量典藏版，包括：

典藏版（價格 129.99 美元）
包含 9 吋克雷多斯父子塑像、2 吋森林精靈兄弟雕刻、獨家版畫、布質地圖、特製鐵盒、額外數位內容

石匠版（價格 149.99 美元）
包含典藏版所有內容，以及石匠戒指、密米爾首級鑰匙圈、2 吋馬與巨怪雕刻、石匠版額外數位內容

數位豪華版（價格 69.99 美元）
包含數位畫冊、前傳數位漫畫、動態主題、死亡誓言護甲套裝、流亡守護者之盾

預購任何版本皆可獲得 3 種傳奇盾牌外觀。 其他地區的產品資訊尚待公布。

買

比隻remaster嚇親

4同5月出咁多好GAME 會破產

又死老婆

留名等睇轉新系統俾人屌垃圾

攪到想買ps4 pro

對GOW迷黎講，唔轉先會比人屌到仆街

呢樣真，個系統去到3已經覺悶

闊別8年終於出

第一次玩GOW3打海神D戰鬥場面真係睇到O咀
希望新呢一集都俾到呢種感覺

正 必買

打宙斯，打爆佢個頭

最緊要分屍方法夠痴線

係咁㩒左幾分鐘唔知要停

好似幾吸引，觀望下，等有得睇戰鬥畫面先

remaster?
利申，打過ps4 gow3.
普通難度爆左就無打落去。

唔鐘意個故事開局囉
以前第一集因為戰神陰鳩佢殺自己老婆所以去殺神,講到幾愛老婆,依家你同我講再婚

雖然我都係會買

今次屠完北歐
下次屠印度

新作黎

GOW 3 乜仇都報哂喇喎.

仲有咩好憎恨去打???

印度再上中國
終站極東嘅日本

學會放下

戰神vs孫悟空

打爆玉皇大帝個頭
係咁屌九天玄女